話說頭先搭巴士有艷遇

坐頂層最尾果行角落位, 跟住有條女過黎, 一開頭坐我果行既中間位, 然後係我隔離位擺袋, 過左一陣 唔知點解佢拎起左個袋, 然後成個人坐左係我隔離 個位, 條囡出晒水等緊我聊佢, 最後程我都頭也不回冇出過半句聲, 最後條囡自己係旺角失望地離開

幾廿歲人ff少陣

條女用緊溝仔高招，好彩樓主無中計咋

87分，不能再多。

好彩你冇理佢，會比佢metoo，試過

睇黎樓主平日好少坐巴士

毒撚真係好可怕，人哋鄙視佢就成日覺得人哋望住佢。

Moto

臨尾都要拎個袋hi一hi我 然後回眸一笑咁講sry

對唔住呀 我..

其實男黎架 估唔到你咁留意

波皮都冇掂叫艷遇?